我肯定鬧肥婆icon嘅人係社會嘅寄生蟲

呢種人只會覺得社會對佢唔住， 淨係識得批評， 但係又完全唔會建議任何野改善，或者爭取其他人認同自己嘅立場。 最後只會詞窮理屈， 屌人老母。

你想反肥婆ICON咪做d實際野黎睇下囉， 例如做番另一套ICON比admin， 等人用你套唔再想用肥婆。

BTW, 我覺得肥婆ICON係可以用黎屌番肥婆， 有咩唔好。##fatc

幾時再反多次emoji😂
同本身icon格格不入🙄
仲有人拎嚟做名呀屌😔

成日話咩格格不入果d令人有d廢老feel, 唔願意接受新野， 仲活係高登年代咗。 我個市場機制， d野少人用又阻住UI就會比人屌同淘汰， 但而家個勢有d五五波

Admin一日唔將肥婆下架，
我一日都會祝褔用肥婆icon嘅人身邊所有女性全部都係肥婆！！！買美極買到破產！！！

咁撚鍾意肥婆！睇飽佢啦！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

岩牙ching 禾刀角duck係班廢老接受吾倒新野😂😂

Sorry, 你嗰啲係錯字， 同我死番出去